721 怡和大廈降中國旗

朋友個朋友話發夢見到

有義士降咗怡和大廈出面支中國旗
全部人不斷拍手掌同嗌 光復香港 時代革命

但係同時 好多運物資兄弟都停哂手腳 包括朋友個朋友
都望住降旗位置 睇下有冇第二支旗升上嚟

停足幾分鐘後 無旗升上嚟 個個就繼續走了
當時我朋友個朋友期待嘅 係一支代表過運動嘅黑色嘅旗